韓國成人節目電視台請鄭俊英做主持有冇得諗？

佢個賤男同player形象咁深入民心，可以唱埋咸歌添

請埋佢牙哥鄭俊泓
兩大PLAYER有得諗

韓國監獄設備冇咁完善

應該揾尹普美

直播輪爆菊花